{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 휴고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合には入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室と退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任を負うことがあります。 直火方式での調理や個人シャラは必ず禁止されており、客室では喫煙が禁止され、指定された場所でのみ喫煙をしなければなりません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の方々に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することもありますので、ご注意いただく必要があり、ペンション別の期間未確定による問題が発生する場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には様々な特典を受けることができ、Wi-Fiや無料映画などのサービスをご利用いただけます。 周辺には売店やコンビニがあり、駐車も可能です。 周辺には様々な観光地があって楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について、紛失や毀損の責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理やシャラをすることはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人シャラは必ず禁止されており、客室では喫煙が禁止され、指定された場所でのみ喫煙をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の方々に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することがあるのですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することもありますので、ご注意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定による問題は起こりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定による問題が発生する場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典を受けることができ、Wi-Fiや無料映画などのサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺には売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺には売店やコンビニがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 619
    }
}